{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038972",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/joaenrikijeuhauseu.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "조앤리키즈하우스"
    },
    "text": "ジョアンリキッズハウスは城山邑ビョンムン路160-4に位置する宿で、西帰浦にございます。 この宿は1階と2階全体が使用できるので広い空間を提供します。 また、湯船などの便益施設も備わっていて快適な宿泊ができます。 クァンチギビーチからは約2.9km離れており、ビーチでの楽しい時間を過ごすことができます。 また、宿にはテラスと無料の専用駐車場も提供されており、便利な利用ができます。 内部には寝室3つとケーブルフラットテレビ、冷蔵庫、電子レンジなどが備わっているキッチンがあり、便利に料理ができます。 宿ではタオルやベッドシーツなどの必需品を提供しています。 近くには城山日出峰と毘沙林があり、観光名所を楽しむことができます。 また、済州国際空港までは約44kmの距離に位置しています。 ジョアンリキッズハウスは西帰浦の中心部からは少し離れていますが、自然と静かな環境を楽しみたい方におすすめです。 チェックイン時間は15:00から、チェックアウト時間は11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジョアンリキッズハウスの場所はどこですか？",
            "answer": "ジョアンリキッズハウスは城山邑ビョンムン路160-4に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ジョアンリキッズハウスは何階建てですか？",
            "answer": "ジョアンリキッズハウスは1階と2階全体が使用できます。"
        },
        {
            "question": "ジョアンリキッズハウスの近くにはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "ジョアンリキッズハウスの近くには城山日出峰と毘沙林があります。"
        },
        {
            "question": "ジョアンリキッズハウスからクァンチギビーチまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ジョアンリキッズハウスからクァンチギビーチまでの距離は約2.9kmです。"
        },
        {
            "question": "ジョアンリキッズハウスのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ジョアンリキッズハウスのチェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ジョアンリキッズハウスの宿泊施設にはどんな便益がありますか？",
            "answer": "ジョアンリキッズハウスの宿泊施設には湯船などの便益施設が備わっています。"
        },
        {
            "question": "ジョアンリキッズハウスのキッチンには何が備わっていますか？",
            "answer": "ジョアンリキッズハウスのキッチンにはケーブルフラットテレビ、冷蔵庫、電子レンジなどが備わっています。"
        },
        {
            "question": "ジョアンリキッズハウスでは何が提供されていますか？",
            "answer": "ジョアンリキッズハウスではタオルやベッドシーツなどの必需品が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ジョアンリキッズハウスの近くにはどのくらい離れていますか？",
            "answer": "ジョアンリキッズハウスの近くにはクァンチギビーチが約2.9km離れています。"
        },
        {
            "question": "ジョアンリキッズハウスはどのような方におすすめですか？",
            "answer": "ジョアンリキッズハウスは自然と静かな環境を楽しみたい方におすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 320,
        "QA": 484
    }
}